[代po] 連登係咪又有問題！

有人話更新咗連登之後好慢，成日跑狗，仲跑到斷網
重新connect wifi 極速先覆得到一個cm，之後又斷過
佢呢個情況loop咗好多次啦

你入咗嚟

係咪咁我都係每覆一覆就斷

R.A.P伐伐

冇得食

點解你又喺度

好彩今次有睇清楚先

Hi adminssss

懷疑LiHKG維穩

有你嘅地方我就會係度

下次都係要喺標題打返清楚

我喺你心入面

不過我有另一個問題，係一彈in app noti個keyboard就自己消失咗

點解可以咁神奇樓主你出完po之後三隻狗跑得快左

學仔

又順番了衰仔近視你係咪專登搞我怕我壞你大計

是咪真係你問題
我個keyboard係咁彈走都好困擾

Hello adminssssssssss

唔知已經有兩次有個別po覆唔到
之後call完站務台就搞掂了
同樣情況唔係得我一個今次係第三次
LIHKG放生搵食打手 暗中維穩

你代po條友都有呢個問題好彩今次又有得搭單

你都好嚴重吓，覆咗3次

係5次

super desperate 瘋狂click

我都有問題呀

我塞緊車
就黎餓死

唉冇啦，佢哋都唔知會唔會出現

我啱啱先塞完返到歸，坐到屎忽痛

呢次係所有post覆咩死咩
我決定好收皮一個星期 沙田you暫時留你狗命

連仔 iOS14

回覆果陣禁完連燈emoji之後會freeze左app

連仔，你個嘢壞咗呀！

1. 更新咗連登之後好慢，成日跑狗，仲跑到斷網
重新connect wifi 極速先覆得到一個cm，之後又斷過

2. 一彈in app noti個keyboard就自己消失咗

3. #38

o

更新咗好多問題

返到屋企就快啲食嘢啦

Hi bb

唉

重要去買外賣

重有三個站落車

又係要等

堂食又要等位

食飯前小食

希望落雨嗰陣唔好咁大雨